G20前，文宣再出動！

有無巴絲可以幫手印嘢
再去全港十八區派

自推

［G20 文宣］ 中國反日示威

點睇？

係咪中国人一世唯一可以打公安既日子

推

Push

pish

聽日，和理非回合